{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007447",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소노벨 비발디파크 B , C 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 待機予約商品は予約が完了すると予約番号を発送し、予約が不可能な場合には決済した金額が全額払い戻されます。 ビバルディパークオーシャンワールドは11月1日から12月14日まで休場となります。 また、三岳山湖ケーブルカーも11月7日に定期安全点検のため休場となります。 そしてビバルディパークのいくつかの施設は2023年10月29日または10月22日まで運営されず、AとC棟フロントも一部期間運営されない予定です。 ソノベルC棟客室はベッドタイプに変更運営される予定で、朝食バイキングの営業時間が変更されました。 その他にも追加人数、寝具追加、タオル追加などいくつかの案内事項がありますので、ご確認ください。 また、事業場の状況によって運営が変更になる場合がありますので、事前にホテルのホームページをご確認ください。 チェックイン時間以降に入室するには事前にフロントまでご連絡ください。 未成年者の宿泊に関する案内があり、人数追加や寝具追加は当日現地にてお支払いいただく必要があり、客室およびベッドタイプは先着順で割り当てられます。 レイトチェックアウトをご希望の場合は、追加料金が発生し、付帯施設の営業時間を必ずご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "待機予約商品の予約が不可能な場合にはどうなりますか？",
            "answer": "予約が不可能な場合には決済した金額が全額払い戻されます。"
        },
        {
            "question": "ビバルディパークオーシャンワールドはいつ休場しますか？",
            "answer": "ビバルディパークオーシャンワールドは11月1日から12月14日まで休場となります。"
        },
        {
            "question": "三岳山湖ケーブルカーはいつ休場しますか？",
            "answer": "三岳山湖ケーブルカーは11月7日に定期安全点検のため休場となります。"
        },
        {
            "question": "ビバルディパークのいくつかの施設はいつまで運営されませんか？",
            "answer": "ビバルディパークのいくつかの施設は2023年10月29日または10月22日まで運営されず、AとC棟フロントも一部期間運営されない予定です。"
        },
        {
            "question": "ソノベルC棟客室の運営について教えてください。",
            "answer": "ソノベルC棟客室はベッドタイプに変更運営される予定で、朝食バイキングの営業時間が変更されました。"
        },
        {
            "question": "その他に何か案内事項はありますか？",
            "answer": "その他にも追加人数、寝具追加、タオル追加などいくつかの案内事項がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "事業場の状況によって運営が変更になる場合がありますか？",
            "answer": "事業場の状況によって運営が変更になる場合がありますので、事前にホテルのホームページをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間以降に入室するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックイン時間以降に入室するには事前にフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に関する案内はありますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊に関する案内があり、人数追加や寝具追加は当日現地にてお支払いいただく必要があり、客室およびベッドタイプは先着順で割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトを希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "レイトチェックアウトをご希望の場合は、追加料金が発生し、付帯施設の営業時間を必ずご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 570
    }
}